NBA 史上五大最差/失望球員

排名不分先後

1. Kwame Brown
2. Brian Scalabrine
3. Javaris Crittenton
4. Sun Yue
5. Oliver Miller

到笨叻都未到 Kwame Brown 同white mamba掛

幾年前騎士揀既狀元

Anthony bennett
佢咁垃圾 , irving反而就咁勁

奧丹，傷患同心態問題

易帝

高比啦
比佢真係好失望
強姦都做得出

奧登
有潛力成為top既中鋒 但係因傷收皮

1. kobe (打法太獨, 簡直侮辱籃球運動)
2. 姚明，傷
3. t-mac, 傷
4. rose, 傷
5. penny, 傷

計傷要加埋Brandon Roy

grant hill都未計,幾時輪到roy

拜林(碌齡傷)

Grant Hill 去到太陽都叫打到退休
Brandon Roy 直接收左皮喎
可惜程度有對比

枏信white mamba 無人擺期望落吓話
而Jordan 啲draft眼光都一樣

oden同roy

Andrew Bynum
Brandon roy
Deron williams
Penny hardaway
Derrick rose etc....

最後我偶像Allen Iverson 如果唔係周身傷生涯未必會好似今日咁

Allen iverson原本成就已經好大
如果唔傷就真係....

arenas, okafor, oden

唔好吹啦
就算唔傷,佢都唔可能更進一步

成就好大, 唔可能更進一步,, 兩句都好正確

其實我好想買佢件波衫

佢唔係因為傷，係因為唔肯退居幕後做輔佐人果個最後先冇人要，強如Duncan, Garnett, Pierce, Carter 老咗都肯做二三線啦，你估個個係Kobe，臨老仲爭射波但球隊又默許咩

Andrew Bynum

無啦啦走去射三分
搶自己隊友波
打保齡受傷